黃金跌勢持續

而家啱唔啱價買，定仲有得跌呢

推
同問